大家對於藍絲廢老覺得白衣人和警察係啱有咩應對方法

佢地的講法大致係

-白衣人依家係用其人之道還之其人之身，示威者岀去衝突，依家白杉係咁做係冇問題

-依家香港發生的事全部係美國想搞中國做岀黎的

-白衣人就算係錯，都唔夠破壞國徽的有問題。雖然兩者都係犯法，但點都係要拉破壞國徽的人先，警察係啱的

求教學